《尋失物》搭的士漏低左個黑色公事包

幫朋友開post
岩岩佢9點左右係銅鑼灣街巿上的士去藍田廣田邨 落車時漏低左個黑色公事包 入面有把遮 暖水壺 鎖匙 仲有最重要既職員證等
職員證個名姓黃 有相 係個廿零歲女仔
其他唔重要 張職員證好重要
如有發現請tg我 薄酬

佢話落車時有人即刻上左車 希望上車既人睇到

有無人9點鐘左右係藍田廣田邨上的士啊

有無拎收據知道的士車牌呀?
打上的士台搵啦

無啊 佢話今日太攰 乜都無留意 車牌 司機名都無睇到 打左去商業電台同埋網上報左案了 暫時未有消息 唯一線索係職員證有佢個全名同相 希望個司機好心交去警署啦

女仔相呢？